澳洲參議員Rex Patrick：澳洲該終止與香港的自由貿易協議

呢樣要推勒，慢慢收緊包圍網

藍絲狗點睇

Support

輕輕一推

仆街，麥片都無得食。

快

呢位議員, 不如你搞掂你國內間unsw大學涉嫌封殺學生言論自由o既事先喇

香港本身自由港
主要係澳洲放寬香港
澳洲咁樣制裁香港完全冇損傷

Push

基本法腐乳香港全球通行 我嚴厲讉責你地嚴重違反國際法，干預中國內政

乜都好推下post 啦
多人留意先有民意